如果有女仔醉左主動錫你

你會有咩感覺？覺得佢係醉左亂錫 定係對你有意思？見番佢又會唔會提起？如果發現佢係對你有意思 你又會唔會追佢？

有個女仔幾得意 但唔係好熟
有次成班一齊飲酒 佢飲到超醉
之後冇啦啦攬實我錫我 我推開左佢 因為嚇親
明明大家都冇乜點講過野 但feel到佢平時對住我係特別怕羞
我連佢電話都冇 但又覺得佢幾qq
咁我應唔應該試下同佢發展

同埋想問下如果有女仔醉左主動錫你 你會唔會推開？

#metoo

除非樣衰 照計唔會推開

姐係普通樣又冇feel 都會錫左先

覺得佢好無禮好無規矩
會認為此女十分隨便

如果佢記得你推開佢
你就準備比人METOO

酒醉三分醒 自己諗

帶佢返屋企教導下佢禮貌既重要性

刮醒佢

雞

酒醉三分醒 可能真係有啲野
你咪睇下佢清醒果陣理唔理你囉

令我諗起隔離個肥婆執屍post

樓主醉咗FF, 完。

你開左聖人mode?

佢清醒個陣對住我好怕羞咁
我推開佢 佢死都要lam我塊面
比佢lam左幾下 我覺得我要metoo佢

係嚇親

On9過地下有$1000唔撚袋，跟住好乖咁羅去差館

巴打一定好靚仔

醉左幾樣衰都錫得落架啦 咁多疑問直接去搵人好過啦

6年前既ex 玩玩下咁當一齊過
之前飲醉鍚左我頸兩次
不過我覺得佢真係無野

樓主男定女

飲醉左你就咪當真啦，佔左人便宜仲想點?唔鐘意人就咪搞人啦，鐘意既咪試下做住fd先，睇你同佢都唔算熟架啦，連電話號碼都無